見到香港以家咁，有冇傻閪黑警後悔？

慢慢變成支那
學校變成洗腦部
金融地產準備收皮

佢哋不知幾自豪幫黨完成任務
薪高糧準福利好仲要有特權
後咩悔

又未清算佢哋點會醒 同藍屍一樣都只著重眼前利益 到真正鳥盡弓藏 兔死狗烹 俾支那公安取代嗰時咪驚囉

有腦就唔會做黑警啦全部低學歷低智商 請公安嚟頂佢哋好過

冇

支持同公安睇齊

月月出幾雞 後悔？